[公平咩?] 防彈少年團

我唔係未試過，我試過安份守己，日聽夜聽，淨係頂到果分零二分鐘，我試過，但防彈少年團，防彈少年團呀，佢地識音樂識freestyle 咩？佢地只係唱快少少當時Rap，Chok少少樣冧00後啲靚妹仔，炒紅自己就不停係度賺大錢，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一首好聽少少少少既歌！點解佢地要用成個鐘頭既時間去搵都搵唔到一首好聽d既歌呀？因為防彈少年團係度玩野呀！越mk就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

咪響條撚道囉

防彈少年團

55

夢であるように